[
  {
    "question": "ist / Frau / junge / eine / Anna",
    "answer": "Anna ist eine junge Frau."
  },
  {
    "question": "gern / Länder / neue / sieht / sie / und / reist",
    "answer": "Sie reist gern und sieht gern neue Länder."
  },
  {
    "question": "aus / Deutschland / sie / kommt",
    "answer": "Sie kommt aus Deutschland."
  },
  {
    "question": "hat / gelernt / sie / viel",
    "answer": "Sie hat viel gelernt."
  },
  {
    "question": "Italien / sie / ist / gereist / nach",
    "answer": "Sie ist nach Italien gereist."
  },
  {
    "question": "später / essen / die Leute / viel",
    "answer": "Die Leute essen viel später."
  },
  {
    "question": "oft / um / gegessen / sie / 21 Uhr / hat",
    "answer": "Sie hat oft um 21 Uhr gegessen."
  },
  {
    "question": "Japan / sie / ist / geflogen / nach",
    "answer": "Sie ist nach Japan geflogen."
  },
  {
    "question": "die Menschen / höflich / sehr / waren",
    "answer": "Die Menschen waren sehr höflich."
  },
  {
    "question": "Japan / in / gelernt / hat / sie",
    "answer": "In Japan hat sie gelernt."
  },
  {
    "question": "Kommunikation / sehr / indirekt / ist / die",
    "answer": "Die Kommunikation ist sehr indirekt."
  },
  {
    "question": "Spanien / hat / sie / besucht",
    "answer": "Sie hat Spanien besucht."
  },
  {
    "question": "Geschäfte / Mittag / geschlossen / haben / die",
    "answer": "Die Geschäfte haben Mittag geschlossen."
  },
  {
    "question": "oft / eine / gemacht / die Leute / Siesta / haben",
    "answer": "Die Leute haben oft eine Siesta gemacht."
  },
  {
    "question": "essen / die / spät / Spanier / sehr",
    "answer": "Die Spanier essen sehr spät."
  },
  {
    "question": "geht / früher / man / ins Bett / oft",
    "answer": "Man geht oft früher ins Bett."
  },
  {
    "question": "haben / draußen / die Leute / gesessen",
    "answer": "Die Leute haben draußen gesessen."
  },
  {
    "question": "Reisen / viele / Unterschiede / entdeckt / sie / hat / auf / ihren",
    "answer": "Sie hat auf ihren Reisen viele Unterschiede entdeckt."
  },
  {
    "question": "sie / die / Kulturen / gefunden / hat / interessant",
    "answer": "Sie hat die Kulturen interessant gefunden."
  },
  {
    "question": "über / Menschen / gelernt / sie / die / hat / und / Welt / viel",
    "answer": "Sie hat viel über die Welt und die Menschen gelernt."
  }
]
